\documentclass[10pt,french,enabledeprecatedfontcommands]{scrbook}

\usepackage{lycee}

\title{Cours de mathématiques -- 1\up{ère} générale -- Dérivation}
\author{Vincent-Xavier Jumel}

\date{\anneescolaire}

\begin{document}

\frontmatter

\maketitle

\tableofcontents

\mainmatter

\addtocounter{chapter}{1}
\chapter{Dérivation et application}
\subfile{derivation/derivation_cours}
\section{Exercices}
\subsection{Sur le nombre dérivé}
\subfile{derivation/derivation_exercice1}
\subsection{Dérivabilité et calcul}
\subfile{derivation/derivation_exercice2}
\subsection{Quelques études de fonction}
\subfile{derivation/derivation_exercice3}
\subsection{Applications}
\subfile{derivation/derivation_exercice4}

\backmatter

\printsolutions*


\end{document}
